泛民擬邀市民 推薦特首候選人

【本報訊】負責民主派協調工作的組織「民主動力」，籌辦「市民推薦特首候選人計劃」，建議泛民選委，考慮提名民調中獲逾1%選民推薦，泛民又認同的特首候選人。

倡泛民選委 考慮提名被推薦者

1,194名選委將在3月26日投票選出下屆特首，為增加市民參與度，民主動力籌辦計劃，提出泛民提名的特首候選人要符合3大條件：一、在港大民研計劃及理大社會政策研究中心的電子調查系統中，取得37,790名（即1%登記選民）或以上港人推薦；二、承諾在任內盡力推動政改，且不受831框架限制；三、承諾維護香港核心價值。

計劃將在2月25日，邀請所有已宣布參選特首的人士，出席參選人論壇；泛民選委會盡力達成共識，決定是否提名一位或以上，符合3項條件的參選人。

民主動力創會召集人鄭宇碩表示，過去10天聯絡了近半泛民選委，即約160人，當中有超過80人答應加入計劃，有信心至2月25日前，有超過150名選委會參與。

泛民又搞埋晒d無聊野,之後睇死佢一定搞民間投票選特首

ff
如果可以搞個全民公投選特首
犯民選委再跟公投結果投票

算唔算普選？

不過睇黎佢個所謂民間投票虧虧地

唔算

最多叫入到閘 叫做好過無